賀一誠：香港列低風險區後考慮恢復澳港往來

澳門特區行政長官賀一誠話，會等國家將香港列為低風險區後，考慮恢復兩地人員的正常往來。

他又指，黃金周對澳門經濟復甦比預期慢，政府準備再撥200億澳門元儲備，應付最後一季的公務員、社會福利及教育等開支。

日日有人中招係極高風險 唔好往來

永遠唔好往來囉 睇你死先定香港死定

我要中華白海豚就ok 唔使恢復喇

開咗香港仲多人嚟攞走你啲港元儲備

雜雜開到聲賀仔無得硬了

唔識自己評估乜你澳門政府咁廢架

沃共都怕撚咗港共

沃共:
唔想「連續冇確診」神話幻滅